星光樂園 4

揹住個電飯煲?

唔一人一半?

係

精神 醒神 快d起身

用白飯送飯

偶像係男仔嘢

日本原版:
幹勁 活力 起床氣
夢幻可愛

rubbish anime

我都想摸屎忽

原來拉拉係悠子把聲

北海道兩個女好正

屌你老母等左咁耐先完到套光之美之女依家又係做套差唔多既野 二三一定係咁？

二三不嬲播呢啲

星期一 多數播中性啲嘅節目
二三 女仔向節目
四五 男仔向節目

公道講句，星光樂園完全比唔上光之美少女

有歌仔聽，有得加分吧

有post

yes呀
金毛大地好似登山少女光姐姐
PS 不過唔會有得播

第4好撚悶

夢川唯隊組合好撚悶
有mirei bb 魔鬼天使怪獸隊就唔同
prichan 2更加係冇左安娜就超撚悶
茜屋配個女角煩膠到唔想睇

金森齋睇圖幾好丁喎
原來煩膠嚟

幾淫

春春俠個fd

ching ok變態

食幾粒米

風紀委員長成個阿婆咁

咕固菇

電飯煲識講嘢

假到

唔識整返平?

美莉好球

風紀委員長好球

個老姑婆唔抵得人地咁令女?

5151條校規
CLS

分咗5151part嚟寫其實都是得1條
我(風紀委員長)話你違規就是違規

準備

普呢空唔識字?

妹控

Chloe

成份稿得三隻字

其實佢根本妹控

大結局51仲正

真毒無朋友s

一嘢撕爛咗假卡片

Yes呀

蘇菲

大隻到

屌你，夢夢當人係的士

蘇菲一黎就有新歌新主題戲劇

主題戲劇印象中係舊嘅

首歌聽人講話係劇場版唱過

佢不嬲都是mon post專員

唉屌星夢學園玩三廁元
正式宣佈Pripara世界第一了

播左一半都冇人

想睇夢夢用鼻哥窿食飯

咩～咩

傲嬌

live最尾個句卡死個媽用返日配唔係我知道啦

腥悶學園向巴啦啦小魔仙致敬仲大玩三次元特攝

RAE 個角色好正, 瘋狂閪面鬧我plz

講緊雷鳩娜?

個男舍監除衫

發夢大師

件衫好有活力

桃樂絲

毒舌

夢夢對住小葵講返一D都唔簡單

殘廁大媽妝

pp到pp3 百四集幾乎由頭到尾都女裝

濕布勁嘈

ED dressing pafé造型好正

不過呢季劇情節奏慢咗啲

夢夢第一次大賽就要輸?

有無肥婆相子咁煩?

得罪佢一次就追住嚟狙擊

夢想power護身

夢想power 勁撚到連個名都多咗個夢字

嬲嬲豬

雙子攬埋本身冇乜

伹諗起雷歐男就

之後蜜柑係咪長駐

萬聖節?

Gaarmageddon真勇武 炸撚咗星元宿腥肛樂園逼佢地upgrade系統

又有肥婆相子

睇完夜晚夢唯

原來夢夢小六 以為佢初中

成班中二病

bigbigshort有星光票卡賣

星光布癲

究竟點先做到合埋隻耳

百暈畢魚

自稱地獄子原來都是阿洛瑪d friend

塔奇: 扣地獄耳子五十分!

話走就走唔洗返學真好

因為佢是校長個唉呀女
又是風紀委員長
佢話ok就ok

同菈菈同一套校服（pattern有少少唔同另計）

仲有，舊post滿咗，開多咗新post

我都用app睇

高登新post:

多多支持

次次都用煩膠呢招
妮諾又是噉

淫，正

芭爾大淫

唔洗下佢?

美芝露件衫開胸好仁

暫停 已經無得睇寶石寵物，連pripara都無得睇

又是腥悶盲撐撚搞事企圖陰乾星光樂園

5+1

靜啦
陣間桃山BB畀人禁埋

有特權驚閪咩

好叻女wow

又有桃樂絲

牛舌丼

桃樂絲推車到手起水泡
原來啊雷歐娜男人都唔幫手推

原來係siscon

美芝露芝露未知的道路

芙羽璃一開始就輸

觸手play

女神偶像始祖

水著回

秀香

條藍髮女十字眼好撚恐怖

好似好肥

好rice

風紀唱得個三四句
時間都係留返俾兩主角

點解要咁樣交代佢喺星光樂園嘅日常，佢以後唔出場? 勁有大結局feel

有三個配音員夢夢兼配 慶幸冇夢夢疊聲
吉祥物跳肯肯舞嗰幕好夢夢惡搞(惡搞日本某著名餅家嘅長崎蛋糕嘅廣告)

地獄耳子嘅表演時間好夢夢短促
"好rice"呢個gag幾夢夢搞笑

水着回有幕法璐璐夢夢漏配
好夢夢求其

4個兼配 只會越黎越多

慘遭洗腦

今集係回憶錄

有柚子妹妹唱日文歌

嘉拉拉偏偏喺呢個時候確診 簡直係夢夢邪門

最後一次op1 & ed1
聽日轉新

條友順便踩埋紫京院

秀香好矛盾

好似舊oped好聽啲

個人覺得 op3 ed3 最正

等到12月 或者自己睇日版

agger

前日嘅八號波係咪阿洛瑪嘅"夢夢召喚"嚟?
---
阿滿: "...我唔想咩都要聽哂阿洛瑪大人話呀."
結衣+菈菈: "吓? 原來係咁."
???: "你嘅事我哋全部聽到晒喇."
阿滿: "係阿洛瑪把聲?"
菈菈: "原來係啦啦隊部, 真係嚇到個心離一離呀."
"夢夢兼配"搞到阿滿"夢夢驚嚇"...

可以睇到廣東話

我嗰下冇望畫面真係以為係阿洛瑪黎

新op有上葉美愛出現

夢夢前幾日仲做埋激川夢夢

嘉拉拉: "真係吖, 啲夢想又多咗好多喇. 要做啲嘢先得呀."
帕庫: "帕庫."

唔通係散播新型冠狀病毒?

Halloween 好應節

今集又咁啱萬聖節

嘉拉嬲嬲

zip 門

嘉拉拉好慘 好孤獨

仲要咁過左一千年

夢夢巧合

最近轉咗OP之後好睇咗, 作畫都好似好咗少少
華園秀香幾好, 又有錢又寒酸個種矛盾幾搞笑最緊要無語尾
反而幸多滿同蘇菲好似一模一樣

另外法拉拉場LIVE 會唔會太突然

0口0

柏庫只會食女仔嘅夢？

關禮傑？

妮諾對眼變成夢夢對眼

千字文
講得好啱呀

男仔會夢遺

竟然有粵唱
句"偶像時間就係金錢!"好似幸多滿把聲

千字文都係照直解說返歌詞, 估唔到有人唔LIKE 秀香串垃垃
所以話呢個角色寫得幾好, 想洗錢要先識搵錢, 想贏人要先贏自己

"初頭以為佢演出之後係派錢，結果係收錢"
幾佩服呢類矛盾得黎又幾行理嘅行為

=====================================================
話說尋日鼓吹細路女去牛郎店係咪太離譜, 開酒場面都有

對眼發光

點解咁都開到live
又完全無預警解釋

俾人偷相簿

嘉拉拉: "......佢哋全部都要接受嘉拉嬲嬲嘅制裁呀, 要犀利到令佢哋唔敢再嚟呢度."
之但係菈菈等人冇強烈譴責嘉拉拉

美芝露: "做到㗎!" *N
一眾菈法會議員終於做到(總辭)喇

就快有新歌

得美芝露佢地有新歌 秀香無

然後過兩日又到laala啦

由四眼哥哥講夢夢可愛呢句

諗住睇下播完下套睇乜
點知發現原來咁都有得cut

無VIU CUT得咁難睇嘅

幼稚園版

有冇人追到prichan最新

睇唔清隻索路路男定女

又新op

神OP終於來臨了

又係個tb配音員

仲有神ed

連prichan都有新oped

真正嘅菈味神ED係第二季ED2

神回

1月頭完啦

秀香正

今集消費前輩DMF

不過睇到哭撚咗
呢兩集真係神回

秀香: "咔鐺咔鐺. 啲衫好賣到不得了, 簡直係'盆滿缽滿'啊." (東堂詩音tone?)
美愛: "朋友係好重要㗎."
四眼姐姐: "美愛小姐, 如果你再偷懶唔做嘢, 唔只扣你人工, 仲累到間舖冇得喺六點鐘準時轉外賣限定mode喇."
美愛: "知喇知喇. 我而家就返去喇. 第一名~"
---
嘉拉拉: "唔係呀嘛! 我嘅偶像時間竟然啱啱儲滿咗."
秀香: "睇嚟就係嘞."
嘉拉拉: "點算呀? 我應該點做好呀?"
秀香: "仲有咩點做呀?"
嘉拉拉: "被星光樂園系統制裁咗咁耐, 今次係嘉拉拉第一次儲滿偶像時間㗎咋. 點算呀? 點做呀?"
秀香: "吓?!"
---
嘉拉拉: "嘉拉好鍾意佢呀. 咁幾多錢呀?"
秀香: "你唔使畀錢喇."
嘉拉拉: "吓?! 做咩? 點解呀? 明明秀香你份人咁大貪."
秀香: "因為我唔想要嘉拉拉你嗰啲數碼嘅人民幣呀."
嘉拉拉: "吓? 原來穿咗煲呀?"
秀香: "咁就梗係啦."
---
知道自己有可能被星光樂園系統制裁嘅秀香: "被星光樂園系統制裁, 原來會搞成咁㗎?"

基佬野

屌你幼女時段播BL 傻撚咗? 想培育腐女?

唔播星夢學園唔緊要, 想播貓唔係問題, 但係咪買錯片呢?

呢套偶像學園on parade都好似唔錯

諗起呢三位把聲

星夢應該唔使諗會播, 無線同BANDAI 反晒面

睇tvb

露露卡、小莓、寧寧

日本4月播idolland pripara

無啦啦又唱多首

幫佢做功課就可以同夢夢一齊生活

雪人括弧女想點

嘉拉拉同帕庫都係弧零零

仆街法拉拉淨係理嗰四隻

法啦啦 嘉啦啦
冇講邊個姐 邊個妹

今集最精彩應該要家長指引

今集真中重點
帕庫體內溫度急降 導致星光樂園系統發出寒冷天氣警告
菈菈: "凍死我咩? 個身騰騰震呀."

屌

命運之日

菈菈起碼瞓到出年先醒

竟然有人討論呢套野...

仲著住件露膊衫咁瞓
唔凍咩

成班幾十個偶像都要開live開到出年救到菈菈

其實每隊唱多幾首咪夠演出嘅力量囉

Cut 咗秀香演出緊係醒唔到啦

我出場啦

冇op

下星期二大結局
世界未日

原來今日半邊藍天早咗做

全部都夢夢眼

pop子

圖2係跟邊套動畫

圖1以為全部被新世界秩序洗腦,好恐佈

圖2

TLDR見到圖二就嬲到飛起

cap圖留底 實無蝕底
字幕助攻 確係㜺鬼

秀香好路人feel

原來仲有一集
星期三嗰集做乜搞到大結局咁

pop子與pipi美
當時呢套動畫同星光樂園偶像時間一齊播
互相惡搞大家

想睇另一套點惡搞星光樂園
求圖/集數

正確啲嚟講係抽水

第一集pipi美學美莉講puri，pop子之後做菈菈招牌動作

第三集牆上有菈菈同埋美莉

女版配音片尾曲由蜜柑同阿洛瑪主唱

日版兩個本身就係aromageddon配？

點反面法
search唔到新聞

好想知

no

每集都有唔同聲優配
詳情請參考wiki

天使惡魔主要唱女聲優版本ED

都係估咋， 唔計光美拉打，連廣告片build diver 都唔播，實有古怪

今日大結局啦
世界末日啦

Btw今集有正野

同拉拉講拜拜

阿滿被調教得好好

正午x 拉拉

夢夢阿嫂

係咪要洗眼呢

樓下嗰隻gay佬

幾好笑

等4月

最尾呢幾句同第一集呼應返

結衣：「菈菈，夢夢求下你，邊度都唔好去吖。我唔想同菈菈你講再見喇，夢夢絕對唔想！」
其實結衣可以請求法拉拉同嘉拉拉，叫佢哋宣布星星元宿嘅星光樂園進入緊急狀態，等女神偶像冇得走先得㗎。
加埋禁止雙重園籍， 實留得低佢嘅。
－－－－－－
菈菈：「仲有就係，雖然今日要講再見，但係我哋會再見㗎。」
結衣：「真係嘅？」
菈菈：「咁就梗係真㗎啦！……」
《星光樂園III》22/3起逢星期一至五1615-1645重播
又真係「好～～～快再見」喎
－－－－－－
綿羊隊：「咩…WITH～！」
擺到明係向蘋果致敬喎

橫掂都無新嘢，不如由第一季開始重播

又特權重播

星星元宿封關唔俾走

Btw師兄咁早收到風好勁

我都奇怪點解一路播II同III點解唔播I
一係版權問題或冇錢買但應該冇咩可能因為應該一早有
所以最大可能冇左個harddisk檔案播唔返I

別讓真中菈菈跑了

隔籬站放咗風吖嘛

第一季一早重播咗 只係冇花啦啦咁好彩有得再重播

香港日本兩姊弟都要散

冇諗過日本桃樂絲會離團

rae

咁今年4月個idolland pripara仲有冇桃樂絲

欺騙我感情

原來23/3
應該係d乜乜記者會停播搞到delay

又播特權番
推下先

個個新人都唔知嗰個就係菈菈

小一嚟㗎下話 矮成個半頭

最正最細個的新人

咁菈菈個妹呢

原來一個頭only